雲加仲教嘅話阿仙奴會仲衰過曼聯

🤭🤭🤭🤭🤭

ON9

愛蛇太勁

收嗲啦 爺爺不敗奪冠果時你仲係一條精蟲喳